有女既巴打點樣識到宜家既女朋友？

想搵女朋友

緣份到嘅時候自然有

唔製造點樣有緣份？

Show最大既地方俾佢睇
睇完就一齊左

佢睇左話太大唔鐘意

網上識 出到黎大家先知咩樣
利申 差唔多3年

約出黎之傾左幾耐？唔驚約出豬咩

返工識對方有晚飲大咗講起對大家有feel就一齊咗

一黎就扑嘢咁癲

得我知佢咩樣

頂你係一齊咗唔係扑咗呀

反而前幾年有個女同事，個陣識咗幾個月之後一齊辭咗職冇做去旅行，上埋床中出埋都未係女朋友

人生贏家

個陣刷新咗我對感情觀念，當年我19歲仲係一個死毒撚，條女大我差唔多8年，個陣冇考慮年紀嘅問題

但搞完之後我問佢係咩關係佢冇答我，但每隔一星期左右就同我講不如去飲酒（性暗示嚟，每次都係開房飲跟住搞）
自個次之後就知上咗床都未必係女朋友，女朋友都未必等如上得床

Keep咗半年左右我厭咗呢種關係直接block柒佢

點解？有食唔食？條女樣衰得濟？

緣份呢啲嘢話嚟就嚟真係做咩都有可能識到
利申：上網識

hmd

搞過之後個邊際回報隨住扑嘢次數增加而遞減
去到最後變咗負值就唔想搞

之後識咗第個女仔正正經經拍拖

上網識好大風險，一出黎嫌人樣衰就慘

扑厭左就扑厭左啦

大學同學

friend搭friend識

腫瘤？

係男廁

八月十五！一定係八月十五！

地球？